(Marketing)坤哥呢家咁出名,佢代言既產品你地買定唔買?

買
唔買

幾時開始咁多人講呢家...

唔知, 見日日都有人講

一直講依加/宜家

買

坤狗代言緊咩產品？
有冇list，驚杯葛錯

平時講開nigga

自己上網睇